<row-0>
  <título>Chocolate Branco Cookies & Cream Imune 18g | 24 doses</título>
  <código>313660</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A maneira mais deliciosa de aumentar a sua imunidade, o Chock Imune é enriquecido com três ativos essenciais para deixar seu sistema imunológico mais saudável e fortalecido! Cada barrinha de 18g de Chock Imune Cookies & Cream possui 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco - o chocolate ideal para manutenção do seu sistema imune. Livre de adição de açúcar, feito somente com ingredientes naturais, é Chocolate Branco Chock com pedaços de biscoito de chocolate! Uma porção é o suficiente para fornecer sua dose diária de proteção do sistema imunológico e para trazer uma vida mais tranquila e saudável! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, BISCOITO (FÉCULA DE MANDIOCA, FARINHA DE ARROZ, GORDURA DE PALMA, CACAU EM PÓ, BANANA, CACAU BLACK EM PÓ, AMIDO DE MANDIOCA, POLIDEXTROSE, AROMATIZANTE IDÊNTICO AO NATURAL, SAL, FERMENTO QUÍMICO BICARBONATO DE SÓDIO, EDULCORANTES MALTITOL E SUCRALOSE), VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL, AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-cookies-cream-imune-18g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313660/25dab89b-aef9-4be7-87cb-6b2ffcddc6a1</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313660/2771d44c-4233-41c4-bdef-7ef9c446ab09,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313660/b76886c9-6d9b-4030-b6ac-67c409d0977a</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-0>
<row-1>
  <título>Trufa #SemCulpa Imune Ao Leite com Creme de Avelã Crocante 11g | 12 doses</título>
  <código>313650</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de de proteção do sistema imunológico e para ter uma vida mais tranquila e saudável! Com 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco, a Trufa #SemCulpa Imune Creme de Avelã Crocante oferece ação antioxidante e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock _ LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-imune-ao-leite-com-creme-de-avela-crocante-11g-12-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313650/2f6a6689-bc11-491e-b351-0643c30fd356</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313650/96770657-d9df-4c07-9d2f-659d5432e321,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313650/ba99bbf8-b370-48b6-930c-2d48de90862e</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-1>
<row-2>
  <título>Chocolate Ao Leite com Amêndoa Vitaminas A-Z 75g | 1 un.</título>
  <código>313642</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com 16 ativos, entre vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável, o Chock #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune. Feito somente com ingredientes naturais, o chocolate ao leite Chock com amêndoa in natura é suficiente para fornecer sua dose diária de inúmeras vitaminas e minerais essenciais para a manutenção de uma vida mais saudável e para o fortalecimento do sistema imunológico! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AMÊNDOA, VITAMINAS (E, C, B3), ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO, VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-amendoa-vitaminas-az-75g-1-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313642/9eb7c47a-2a2a-4dc3-8669-040a0e976bfa</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-2>
<row-3>
  <título>Squeeze Chock</título>
  <código>313570</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>Squeeze Chock em vidro borossilicato. Capacidade 600ml.</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/squeeze-chock</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313570/13f5f5a6-4356-497c-86e4-592bc3ca3ec1</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313570/1cc08aab-8d7b-43f3-98a2-c26ae1644d93</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-3>
<row-4>
  <título>Chocolate 70% Cacau 18g | 24 unidades</título>
  <código>313734</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Feito a partir do puro cacau baiano, é vegano e possui somente ingredientes naturais em sua fórmula. Sua embalagem individual de 18g, é perfeita para ter aquele momento de prazer durante o dia, seja acompanhado de um cafezinho ou um vinho! Com sutis notas de baunilha que contrastam deliciosamente com o chocolate amargo 70% Cacau, é livre de açúcares, conservantes, soja ou lactose! Sem açúcar Sem soja Sem lactose Sem conservantes Uma delícia em receitas! Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-70-cacau-18g-24-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313734/18164164-aecd-478c-ab84-d9fe68705152</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313734/8033d482-453b-4ac0-958a-9d51b0cba96e,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313734/fb9b37be-ce07-46df-a190-e3c352719bbe</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-4>
<row-5>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z Ao Leite com Creme de Avelã Crocante 11g | 24 doses</título>
  <código>313630</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável! Com 16 ativos, a Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINAS E, C, B3, ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO,VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitaminas-az-ao-leite-com-creme-de-avela-crocante-11g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313630/485bfc43-f24d-4d04-8da4-99d1c80bbdb6</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313630/b32b5c40-1e31-4c96-bdad-e3100e9fadf7,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313630/e3c33d96-ffc2-4d21-9794-22a9faa68d58</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-5>
<row-6>
  <título>Drageados Ball Ao Leite 40g | 10 unidades</título>
  <código>313706</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A linha Ball Ao Leite são deliciosos drageados crocantes de cereal e cacau sem açúcar e cobertos com Chocolate Chock Ao Leite, é diet e elaborado com cacau de alta qualidade e ingredientes naturais. É um snack prático e saudável, que pode ser consumido a qualquer hora do dia! É livre de açúcares, conservantes e soja! Sem açúcar Sem conservantes Contém proteína concentrada Prático para consumo. Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES:CHOCOLATE AO LEITE (MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL*, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA), CEREAL (FARINHA DE ARROZ, CACAU EM PÓ, SAL E ANTIUMECTANTE CARBONATO DE CÁLCIO) E GOMA ACÁCIA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/drageados-ball-ao-leite-40g-10-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313706/21de2a98-6ee3-475a-8f80-b43b0e6f8628</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313706/bf0a3b98-6d34-4c13-86c8-0dfa2419ecb6,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313706/f98b5766-345b-4a77-98e9-99d9e79475ad</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-6>
<row-7>
  <título>Chocolate 42% Cacau Whey 18g | 1 dose</título>
  <código>313670</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Elaborado com ingredientes naturais e enriquecido com whey protein, é livre de açúcares, conservantes, soja e lactose. Chocolate Chock Whey é chocolate 42% Cacau e nem parece que é saudável! O pack de 12 barras com embalagem individual de 18g, é ideal para um snack proteico durante o dia, uma vez que cada porção possui 6,2g de proteína! Um chocolate gostoso, diet e saudável! · Sem adição de açúcar · Sem conservantes · Contém proteína concentrada · Chocolate funcional · Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, PROTEÍNA CONCENTRADA DO SORO DE LEITE*, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. (*) FORNECE QUANTIDADES NÃO SIGNIFICATIVAS DE AÇÚCARES."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-42-cacau-whey-18g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313670/161c0b72-7fe9-44e3-bc80-195322674e6a</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313670/3ef02cc1-c86d-4f3b-b220-a2d4cd22cf07,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313670/d1455c96-2391-47f8-9e47-5cb944453d7f</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-7>
<row-8>
  <título>Chocolate Branco Cookies & Cream Imune 18g | 1 un.</título>
  <código>313656</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A maneira mais deliciosa de aumentar a sua imunidade, o Chock Imune é enriquecido com três ativos essenciais para deixar seu sistema imunológico mais saudável e fortalecido! Cada barrinha de 18g de Chock Imune Cookies & Cream possui 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco - o chocolate ideal para manutenção do seu sistema imune. Livre de adição de açúcar, feito somente com ingredientes naturais, é Chocolate Branco Chock com pedaços de biscoito de chocolate! Uma porção é o suficiente para fornecer sua dose diária de proteção do sistema imunológico e para trazer uma vida mais tranquila e saudável! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, BISCOITO (FÉCULA DE MANDIOCA, FARINHA DE ARROZ, GORDURA DE PALMA, CACAU EM PÓ, BANANA, CACAU BLACK EM PÓ, AMIDO DE MANDIOCA, POLIDEXTROSE, AROMATIZANTE IDÊNTICO AO NATURAL, SAL, FERMENTO QUÍMICO BICARBONATO DE SÓDIO, EDULCORANTES MALTITOL E SUCRALOSE), VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL, AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-cookies-cream-imune-18g-1-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313656/9ed46717-c468-4882-86a5-9acb61fcd03f</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-8>
<row-9>
  <título>Drageados Ball Ao Leite 40g | 1 unidade</título>
  <código>321d3552</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A linha Ball Ao Leite são deliciosos drageados crocantes de cereal e cacau sem açúcar e cobertos com Chocolate Chock Ao Leite, é diet e elaborado com cacau de alta qualidade e ingredientes naturais. É um snack prático e saudável, que pode ser consumido a qualquer hora do dia! É livre de açúcares, conservantes e soja! Sem açúcar Sem conservantes Contém proteína concentrada Prático para consumo. Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES:CHOCOLATE AO LEITE (MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL*, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA), CEREAL (FARINHA DE ARROZ, CACAU EM PÓ, SAL E ANTIUMECTANTE CARBONATO DE CÁLCIO) E GOMA ACÁCIA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/drageados-ball-ao-leite-40g-1-unidade</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313704/656eefb3-60fd-40d5-8a3e-8554bc93754d</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313704/7c3be4c8-2a09-45c4-b9c2-786b616097c8,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313704/ad46a57e-e71e-4d3a-b073-1b5036905e54</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-9>
<row-10>
  <título>Chocolate Chock Ball TPM Alívio 40g (10 un.)</título>
  <código>8e0a2e75</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Os chocolates Ball TPM Alívio são deliciosos drageados crocantes de cereal com cacau sem açúcar cobertos com chocolate Chock TPM Alívio, que é enriquecido em vitamina B6, zinco e magnésio para auxiliar na redução dos sintomas da TPM. Com embalagem abre-fecha, dá para abrir e comer sempre que tiver vontade! São 40g de alívio prático e saudável. É livre de açúcares, conservantes, soja e glúten.Sem açúcarSem glútenSem sojaEnriquecido com vitamina e mineraisPensado para o período da TPMSem conservantesEmbalagem abre-fecha para comer sempre que tiver vontadePrático para consumo.Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-chock-ball-tpm-alivio-40g-10-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/441fcf32-2fa8-4a73-a6b5-d0d8bbf0f6cf</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/8c7b0730-bd81-4b48-acac-20f2a227a087,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/b368f12e-b7aa-4785-a9b3-158e6a230099,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/d4ea8501-df55-4a24-8f26-be629491cb85</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-10>
<row-11>
  <título>Drageados Ball Whey 42% Cacau 40g | 10 porções</título>
  <código>313686</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A linha Ball Whey são deliciosos drageados crocantes de cereal e cacau sem açúcar e cobertos com Chocolate Chock Whey, que é elaborado com whey protein - ideal para suplementação de proteína. É um snack prático e saudável, que pode ser consumido a qualquer hora do dia! É livre de açúcares, conservantes e soja! Um chocolate gostoso, diet e saudável! · Sem adição de açúcar · Sem conservantes · Contém proteína concentrada · Chocolate funcional · Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: CHOCOLATE MEIO AMARGO (MASSA DE CACAU, PROTEÍNA CONCENTRADA DO SORO DE LEITE*, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA), CEREAL (FARINHA DE ARROZ, CACAU EM PÓ, SAL E ANTIUMECTANTE CARBONATO DE CÁLCIO) E GOMA ACÁCIA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/drageados-ball-whey-42-cacau-40g-10-porcoes</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313686/448171d7-74d8-498f-baea-00e197fe5718</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313686/60ab7998-8dd7-4a32-9722-af8dafdd6cb0,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313686/be9a3f61-5e23-4f67-85d9-035178c9a98b</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-11>
<row-12>
  <título>Chocolate Branco Cookies & Cream Imune 75g | 4 doses</título>
  <código>313664</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A maneira mais deliciosa de aumentar a sua imunidade, o Chock Imune é enriquecido com três ativos essenciais para deixar seu sistema imunológico mais saudável e fortalecido! Cada dose de Chock Imune Cookies & Cream possui 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco - o chocolate ideal para manutenção do seu sistema imune. Livre de adição de açúcar, feito somente com ingredientes naturais, é Chocolate Branco Chock com pedaços de biscoito de chocolate! Uma porção é o suficiente para fornecer sua dose diária de proteção do sistema imunológico e para trazer uma vida mais tranquila e saudável! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, BISCOITO (FÉCULA DE MANDIOCA, FARINHA DE ARROZ, GORDURA DE PALMA, CACAU EM PÓ, BANANA, CACAU BLACK EM PÓ, AMIDO DE MANDIOCA, POLIDEXTROSE, AROMATIZANTE IDÊNTICO AO NATURAL, SAL, FERMENTO QUÍMICO BICARBONATO DE SÓDIO, EDULCORANTES MALTITOL E SUCRALOSE), VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL, AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-cookies-cream-imune-75g-4-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313664/0b1a8eda-1e5e-459e-adf0-20bc60e0a89e</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313664/30d41e83-9913-4cde-80ee-7b5b0128a81f,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313664/bece2813-54c1-468b-9248-a8d1d0986ebf</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-12>
<row-13>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 75g | 4 doses</título>
  <código>313598</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-75g-4-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313598/37da3977-7562-4f1c-8a83-1aa7b0e49c25</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313598/758b1153-cea1-4422-b8a4-7c523d725f40,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313598/f8d93301-cd12-45f6-884b-b49085d381b2</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-13>
<row-14>
  <título>Chocolate 70% Cacau 75g | 8 unidades</título>
  <código>313742</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Feito a partir do puro cacau baiano, é vegano e possui somente ingredientes naturais em sua fórmula. Sua embalagem de 75g é perfeita para ir comendo aos poucos e ter momentos de prazer durante o dia. Com sutis notas de baunilha que contrastam deliciosamente com o chocolate amargo 70% Cacau, é livre de açúcares, conservantes, soja, glúten ou lactose! Já pensou que delícia fazer uma sobremesa com Chocolate Chock 70% Cacau? Sem açúcar Sem soja Sem lactose Sem conservantes Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-70-cacau-75g-8-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313742/88156d43-f355-477e-9796-f4428ff2619b</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-14>
<row-15>
  <título>Chocolate Ao Leite TPM Alívio 18g | 12 doses</título>
  <código>313712</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Criado para ser o aliado número 1 durante a TPM, é chocolate ao leite de alta qualidade com 33% de cacau e livre de açúcares! É enriquecido com Vitamina B6, Zinco e Magnésio - vitaminas e minerais perfeitos para aliviar os sintomas do período pré-menstrual! O TPM Alívio traz maior saciedade e reduz a vontade de comer doce. São 12 barras de 18g de Chocolate Ao Leite Chock, diet, 33% cacau e feito somente com ingredientes naturais. Sem adição de açúcar Sem conservantes Sem soja Chocolate funcional Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, MAGNÉSIO, ZINCO, VITAMINA B6, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-tpm-alivio-18g-12-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313712/21c1bdca-f863-4600-88a2-59bb1c5f5064</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313712/5ad0b891-9b84-4e96-a8aa-739a8d4e07bb,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313712/e2daa2cd-8a7b-4aed-b52d-6d0a3b44a586</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-15>
<row-16>
  <título>Trufa #SemCulpa Imune Ao Leite com Creme de Avelã Crocante 11g | 1 dose</título>
  <código>313648</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de de proteção do sistema imunológico e para ter uma vida mais tranquila e saudável! Com 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco, a Trufa #SemCulpa Imune Creme de Avelã Crocante oferece ação antioxidante e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock _ LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-imune-ao-leite-com-creme-de-avela-crocante-11g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313648/0899486f-8264-48c1-89f6-c224296ff5d5</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313648/57ff7146-a71b-40d0-8ef0-0f7eaf1c0a27,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313648/770ea63a-fe4a-42e2-bc50-40401ef8dbf4</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-16>
<row-17>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 18g | 24 un.</título>
  <código>313594</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-18g-24-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313594/cdc81810-8b7e-4d75-8f5e-3f2268f88a2f</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-17>
<row-18>
  <título>Trufa #SemCulpa Hair Ao Leite com Creme de Avelã 11g | 24 doses</título>
  <código>313586</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis em uma única só trufa ao dia. Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. É a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora, no formato de Trufa #SemCulpa. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma caixa extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA E, VITAMINA C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, BIOTINA (VITAMINA B7), VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/trufa-semculpa-hair-ao-leite-com-creme-de-avela-11g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313586/a7aa6b52-7958-4446-a621-24b63f8d92cc</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313586/be00d366-7760-4c65-967d-e54e81e2435a,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313586/a94f651f-2cae-4039-b512-d85044039936</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-18>
<row-19>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitamina D Ao Leite com Creme de Avelã 11g | 36 un.</título>
  <código>313610</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"São 50kcal por trufa, 2000 UI de Vitamina D e muuuito sabor! A melhor forma de consumir suaa Vitamina D diária! Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma. As Trufas #SemCulpa Vitamina D são livres de adição de açúcar, feitas com ingredientes naturais, e 2000 UI de Vitamina D em um delicioso Chocolate Ao Leite Chock recheado com Creme de Avelã! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por trufa · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitamina-d-ao-leite-com-creme-de-avela-11g-36-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313610/c9e22bdd-8866-46a7-8831-34abfb79bb8b</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-19>
<row-20>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 75g | 16 doses</título>
  <código>313600</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-75g-16-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313600/2881a220-f794-4606-8f84-3583a749216c</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313600/440c1573-f6b1-41e5-8cf9-4918f728d7ca,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313600/e661c720-06aa-4b3f-a636-eb28fea74421</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-20>
<row-21>
  <título>Chocolate Ao Leite com Amêndoa Vitaminas A-Z 75g | 4 doses</título>
  <código>32eb5922</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com 16 ativos, entre vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável, o Chock #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune. Feito somente com ingredientes naturais, o chocolate ao leite Chock com amêndoa in natura é suficiente para fornecer sua dose diária de inúmeras vitaminas e minerais essenciais para a manutenção de uma vida mais saudável e para o fortalecimento do sistema imunológico! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AMÊNDOA, VITAMINAS (E, C, B3), ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO, VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-amendoa-vitaminas-az-75g-4-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313642/42777c79-8357-4893-9f06-40ed4ff68c9e</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313642/7873a215-9dc0-4c73-8868-8189f9c9b0c7,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313642/badf1d2d-f6ac-4167-a59c-56fc27813960</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-21>
<row-22>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 75g | 16 doses</título>
  <código>313622</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor?Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor.Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama!· Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes.· Sem conservantes· Sem soja· Um boost de Vitamina D por porção· Livre de adição de açúcarChocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-75g-16-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313622/0e3fcc80-24c6-4d2f-8510-a0b3ae7514fe</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313622/75bc04c9-aadd-4744-95c1-b75da33b1ac2,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313622/fc67ad62-89a5-4ad2-8d27-7d4ff2cd9fee</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-22>
<row-23>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 75g | 32 doses</título>
  <código>313624</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor?Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor.Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama!· Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes.· Sem conservantes· Sem soja· Um boost de Vitamina D por porção· Livre de adição de açúcarChocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-75g-32-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313624/510876ac-65a3-4a91-b963-f9ac9f64f46c</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313624/65dc06f3-5d03-4852-ba23-2d6bd724b5ae,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313624/8266cb19-10cb-4b40-a5dd-4aab14c3c8b4</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-23>
<row-24>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 18g | 36 doses</título>
  <código>313618</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor? Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor. Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por porção · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-18g-36-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313618/490e6d9e-cf71-4a93-803b-a5bc778301ad</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313618/5d46e23d-50f7-4c37-994f-f05b974d8425,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313618/d7cdf605-1e2a-4dba-9f1a-59ff1d5879f4</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-24>
<row-25>
  <título>Drageados Ball Whey 42% Cacau 40g | 20 porções</título>
  <código>313688</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A linha Ball Whey são deliciosos drageados crocantes de cereal e cacau sem açúcar e cobertos com Chocolate Chock Whey, que é elaborado com whey protein - ideal para suplementação de proteína. É um snack prático e saudável, que pode ser consumido a qualquer hora do dia! É livre de açúcares, conservantes e soja! Um chocolate gostoso, diet e saudável! · Sem adição de açúcar · Sem conservantes · Contém proteína concentrada · Chocolate funcional · Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: CHOCOLATE MEIO AMARGO (MASSA DE CACAU, PROTEÍNA CONCENTRADA DO SORO DE LEITE*, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA), CEREAL (FARINHA DE ARROZ, CACAU EM PÓ, SAL E ANTIUMECTANTE CARBONATO DE CÁLCIO) E GOMA ACÁCIA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/drageados-ball-whey-42-cacau-40g-20-porcoes</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313688/508b5644-6644-44db-9814-1f9eba21f62b</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313688/67145009-c40c-4e11-aa02-757e8ef4f146,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313688/cb4a6a14-a36f-47f8-8244-601b2fc7072d</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-25>
<row-26>
  <título>Combo Hair | 3 meses + Brinde Exclusivo</título>
  <código>313546</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Inicie aqui sua nova rotina de beleza pelos próximos 3 meses, ainda com 25% de desconto e brinde exclusivo! Chock é sua dose diária de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora! Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - tudo isso em uma deliciosa Trufa #SemCulpa Creme de Avelã com só 49kcal ou no Tablete Mousse de Maracujá. É simples assim, com um único Chock ao dia, você garante o mix perfeito de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! - Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis - Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante - Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços - Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante - Livre de adição de açúcar - Livre de conservantes - Chocolate funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES TRUFA #SEMCULPA HAIR: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA E, VITAMINA C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, BIOTINA (VITAMINA B7), VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. LISTA DE INGREDIENTES TABLETE HAIR: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. O COMBO HAIR 3 MESES É COMPOSTO POR 36 TABLETES 18G, 36 TRUFAS #SEMCULPA E 3 TABLETES 75G."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/combo-hair-3-meses-brinde-exclusivo</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313546/c6e120d3-14db-4de5-9237-ccedebca1452</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-26>
<row-27>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 18g | 1 dose</título>
  <código>313612</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor? Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor. Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por porção · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-18g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313612/9725545d-b033-48f5-a1c8-0be55eb787a9</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313612/eeb8027d-7d3b-47ed-93e1-169a9ccc99bf,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313612/d377d43b-7772-4a5c-8d69-1a21dabb01c5</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-27>
<row-28>
  <título>Chocolate 42% Cacau Whey 75g | 32 doses</título>
  <código>313682</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Elaborado com ingredientes naturais e enriquecido com whey protein, é livre de açúcares, conservantes, soja e lactose. Chocolate Chock Whey é chocolate 42% Cacau e nem parece que é saudável! São 75g de chocolate e 25g de proteína isolada por barra, para você comer e utilizar em receitas proteicas! Já pensou em colocar alguns pedaços no seu shake? Além de delicioso, te faz bem! Um chocolate gostoso, diet e saudável! · Sem adição de açúcar · Sem conservantes · Contém proteína concentrada · Chocolate funcional · Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, PROTEÍNA CONCENTRADA DO SORO DE LEITE*, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. (*) FORNECE QUANTIDADES NÃO SIGNIFICATIVAS DE AÇÚCARES."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-42-cacau-whey-75g-32-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313682/55ea05c6-f8e7-475e-be47-c0ed3912a56c</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313682/57a751b7-2fe5-4611-affc-ab39536e6810,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313682/728bdd56-2f28-4f48-878c-b2e2f2ed1098</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-28>
<row-29>
  <título>Combo Imune | 3 meses + Brinde Exclusivo</título>
  <código>313550</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Você com a imunidade fortalecida durante 3 meses! Aproveite o combo com 25% de desconto e brinde exclusivo! Chock é sua dose diária de proteção do sistema imunológico e o segredo para ter uma vida mais tranquila e saudável! Cada Trufa #SemCulpa ou Tablete Cookies 'n' Cream 18g conta com 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco. É simples assim, com um único Chock ao dia, você garante uma maior ação antioxidante em seu organismo e auxilia na manutenção do sistema imune! Feitos somente com ingredientes naturais e livres de adição de açúcar, a Trufa #SemCulpa Imune tem só 50kcal e possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante, já o Tablete Imune Cookies 'n' Cream é Chocolate Branco Chock com pedaços de biscoito de chocolate. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por porção Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock _ LISTA INGREDIENTES TRUFA #SEMCULPA IMUNE: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. LISTA INGREDIENTES TABLETE IMUNE:MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, BISCOITO (FÉCULA DE MANDIOCA, FARINHA DE ARROZ, GORDURA DE PALMA, CACAU EM PÓ, BANANA, CACAU BLACK EM PÓ, AMIDO DE MANDIOCA, POLIDEXTROSE, AROMATIZANTE IDÊNTICO AO NATURAL, SAL, FERMENTO QUÍMICO BICARBONATO DE SÓDIO, EDULCORANTES MALTITOL E SUCRALOSE), VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL, AROMA NATURAL DE BAUNILHA. O COMBO IMUNE 3 MESES É COMPOSTO POR 36 TABLETES 18G, 36 TRUFAS #SEMCULPA E 3 TABLETES 75G."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/combo-imune-3-meses-brinde-exclusivo</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313550/2f4fdf41-fcd3-40f6-9b54-f741b9cf1c98</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-29>
<row-30>
  <título>Chocolate Ao Leite com Amêndoa Vitaminas A-Z 75g | 16 doses</título>
  <código>313644</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com 16 ativos, entre vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável, o Chock #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune. Feito somente com ingredientes naturais, o chocolate ao leite Chock e amêndoa in natura é suficiente para fornecer sua dose diária de inúmeras vitaminas e minerais essenciais para a manutenção de uma vida mais saudável e para o fortalecimento do sistema imunológico! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AMÊNDOA, VITAMINAS (E, C, B3), ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO, VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-amendoa-vitaminas-az-75g-16-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313644/5487660f-a9be-40a5-8c55-6511e79fd0ac</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313644/d2409fcb-7848-45d0-b673-fc3f1bea4227</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-30>
<row-31>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z Ao Leite com Creme de Avelã Crocante 11g | 12 doses</título>
  <código>313628</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável! Com 16 ativos, a Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINAS E, C, B3, ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO,VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitaminas-az-ao-leite-com-creme-de-avela-crocante-11g-12-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313628/3ec1d3e5-2d3e-4878-90c5-b8f3558a29a2</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313628/c6759c18-2149-49de-b5b5-4c3226308fa3,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313628/fd52d178-6ea2-4123-9ed6-a6751dd9d979</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-31>
<row-32>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 75g | 32 doses</título>
  <código>313602</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-75g-32-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313602/0e907796-e8df-45f6-9495-e66515b6bb5f</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313602/97608f65-737e-43b4-8081-fa39309ab19f,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313602/ccaf6a98-0074-4abd-9450-0bdbd3d91a1b</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-32>
<row-33>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z com Creme de Avelã Crocante 11g | 1 dose</título>
  <código>313626</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável! Com 16 ativos, a Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINAS E, C, B3, ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO,VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitaminas-az-com-creme-de-avela-crocante-11g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313626/2f1f7362-bb42-4fd8-99cb-dc2630e29bbf</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313626/9b6c822d-5191-46b5-b9d4-5ca0f5252a33,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313626/fe30fa1a-5173-4393-b96d-6ee236232c0d</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-33>
<row-34>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 75g | 4 doses</título>
  <código>313620</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor?Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor.Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama!· Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes.· Sem conservantes· Sem soja· Um boost de Vitamina D por porção· Livre de adição de açúcarChocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-75g-4-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313620/0fef81c8-82ff-4ae2-a55b-64c4004b8720</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313620/452fa4a1-d08e-4186-b681-844208476d67,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313620/ebf2e176-79de-4ece-83a6-63117650db29</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-34>
<row-35>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 18g | 24 doses</título>
  <código>313616</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor? Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor. Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por porção · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-18g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313616/16dd23d9-311a-417c-9350-f94f00ac2688</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313616/74b46fce-d156-419b-a59d-0b8351e5701d,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313616/d188555c-f955-4f15-bc57-62d516c23f2b</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-35>
<row-36>
  <título>Chocolate Chock Ball TPM Alívio 40g (10 un.)</título>
  <código>313470</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Os chocolates Ball TPM Alívio são deliciosos drageados crocantes de cereal com cacau sem açúcar cobertos com chocolate Chock TPM Alívio, que é enriquecido em vitamina B6, zinco e magnésio para auxiliar na redução dos sintomas da TPM. Com embalagem abre-fecha, dá para abrir e comer sempre que tiver vontade! São 40g de alívio prático e saudável. É livre de açúcares, conservantes, soja e glúten.Sem açúcarSem glútenSem sojaEnriquecido com vitamina e mineraisPensado para o período da TPMSem conservantesEmbalagem abre-fecha para comer sempre que tiver vontadePrático para consumo.Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-chock-ball-tpm-alivio-40g-10-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/441fcf32-2fa8-4a73-a6b5-d0d8bbf0f6cf</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/8c7b0730-bd81-4b48-acac-20f2a227a087,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/b368f12e-b7aa-4785-a9b3-158e6a230099,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313470/d4ea8501-df55-4a24-8f26-be629491cb85</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-36>
<row-37>
  <título>10% OFF - Chocolate Ao Leite 75g (Caixa 4 un.)</título>
  <código>313303</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"#maischockpormenos São 4 barras de Chocolate Chock Ao Leite 75g com 10% de desconto!Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite de verdade, só que livre de açúcares, glúten, conservantes e soja. Nem parece que é sem açúcar e saudável! É ideal para compartilhar com aquela pessoa que te faz bem quando dá vontade de comer um docinho durante o dia.Um chocolate ao leite delicioso, 33% cacau e saudável.- Sem açúcar- Sem glúten- Sem conservantes- Sem soja- Para comer e compartilharChock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/10-off-chocolate-ao-leite-75g-caixa-4-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/04b1d587-5cb8-4b68-8137-1254df2956d4</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/9eb96401-3ad4-4fa4-a7d3-ead2f90db25a,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/c527375c-3fac-4732-b558-0cbe38961fc1,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/eed83a9d-083e-45cd-9840-96b9904d0b6c</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-37>
<row-38>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 18g | 36 doses</título>
  <código>313596</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-18g-36-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313596/736b099d-da4e-4362-bdc4-0355ed6b011e</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313596/9625fdbb-9371-4465-b3fb-5eead9215c03,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313596/af57e3c3-337d-4f16-8fc0-911a01dedcfd</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-38>
<row-39>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitamina D Ao Leite com Creme de Avelã 11g | 1 dose</título>
  <código>313604</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor?Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor.Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama!· Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes.· Sem conservantes· Sem soja· Um boost de Vitamina D por porção· Livre de adição de açúcarChocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitamina-d-ao-leite-com-creme-de-avela-11g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313604/538428a7-4ef7-4b43-85ab-6657246e0070</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313604/79a5b773-84d0-46ec-8f20-b0fdeebd1815,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313604/b4c3118b-36e4-415d-b3b2-a0293fd33bc2</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-39>
<row-40>
  <título>Chocolate Ao Leite com Amêndoa Vitaminas A-Z 18g | 24 doses</título>
  <código>6bb9c500</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com 16 ativos, entre vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável, o Chock #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune. Feito somente com ingredientes naturais, o chocolate ao leite Chock e amêndoa in natura é suficiente para fornecer sua dose diária de inúmeras vitaminas e minerais essenciais para a manutenção de uma vida mais saudável e para o fortalecimento do sistema imunológico! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AMÊNDOA, VITAMINAS (E, C, B3), ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO, VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-amendoa-vitaminas-az-18g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313638/13dda485-3e9d-4469-8a95-03264ee50f9d</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313638/59fe9c34-5f35-4e49-ab8a-98e1c9bb0132,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313638/7f7b07ac-4162-42b1-832d-0f8db395b86a</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-40>
<row-41>
  <título>Chocolate Ao Leite TPM Alívio 18g | 24 doses</título>
  <código>3a412e2a</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Criado para ser o aliado número 1 durante a TPM, é chocolate ao leite de alta qualidade com 33% de cacau e livre de açúcares! É enriquecido com Vitamina B6, Zinco e Magnésio - vitaminas e minerais perfeitos para aliviar os sintomas do período pré-menstrual! O TPM Alívio traz maior saciedade e reduz a vontade de comer doce. São 12 barras de 18g de Chocolate Ao Leite Chock, diet, 33% cacau e feito somente com ingredientes naturais. Sem adição de açúcar Sem conservantes Sem soja Chocolate funcional Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, MAGNÉSIO, ZINCO, VITAMINA B6, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-tpm-alivio-18g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313714/2f160b35-cff5-4dd5-9d4d-c74f1ca929de</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313714/64ff748d-aa23-404c-b19d-3b768f8b58be,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313714/a806bfa8-a68f-40c9-a99e-2a7d6ae28efb</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-41>
<row-42>
  <título>Trufa #SemCulpa Hair Ao Leite com Creme de Avelã 11g | 1 dose</título>
  <código>313582</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis em uma única só trufa ao dia. Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. É a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora, no formato de Trufa #SemCulpa. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma caixa extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA E, VITAMINA C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, BIOTINA (VITAMINA B7), VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/trufa-semculpa-hair-ao-leite-com-creme-de-avela-11g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313582/1682aa4d-2fe7-4b9a-8a2e-11e36d0f6be2</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313582/3dcc7b49-0470-458f-bda7-9306562d5956,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313582/45bec440-66c5-471e-bafe-ecbaf49e4715</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-42>
<row-43>
  <título>Chocolate Ao Leite TPM Alívio 75g | 32 doses</título>
  <código>313722</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Criado para ser o aliado número 1 das mulheres durante a TPM, é chocolate ao leite de verdade, enriquecido com Vitamina B6, Zinco e Magnésio - vitaminas e minerais perfeitos para aliviar os sintomas do período pré-menstrual! A barra TPM Alívio de 75g é feita com Chocolate Ao Leite Chock 33% Cacau, e possui tamanho ideal para compartilhar e ir comendo aos pouquinhos sempre que bate aquela vontade de um docinho! Ela traz maior saciedade e reduz a vontade de comer doce. Sem açúcar Sem conservantes Sem soja Chocolate funcional Para compartilhar Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, MAGNÉSIO, ZINCO, VITAMINA B6, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-tpm-alivio-75g-32-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313722/247dba2a-df12-4069-be50-b144052512e9</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313722/3bd7e024-8415-49cc-9d7c-987f1e5c5b21,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313722/c24798a9-e0ac-4c7f-affd-e0cdf6e28057</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-43>
<row-44>
  <título>Chocolate 70% Cacau 75g | 4 barras</título>
  <código>a3557a12</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Feito a partir do puro cacau baiano, é vegano e possui somente ingredientes naturais em sua fórmula. Sua embalagem de 75g é perfeita para ir comendo aos poucos e ter momentos de prazer durante o dia. Com sutis notas de baunilha que contrastam deliciosamente com o chocolate amargo 70% Cacau, é livre de açúcares, conservantes, soja ou lactose! Já pensou que delícia fazer uma sobremesa com Chocolate Chock 70% Cacau? Sem açúcar Sem soja Sem lactose Sem conservantes Uma delícia em receitas! Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-70-cacau-75g-4-barras</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313520/117cc468-03a2-4ca1-bc7b-da8d12084973</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313520/5ebf4c8b-5826-4f36-ab9a-16192b01a019,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313520/1d49f371-4efd-40bd-9dd1-df80aaa14f75</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-44>
<row-45>
  <título>Trufa #SemCulpa Imune Ao Leite com Creme de Avelã Crocante 11g | 36 doses</título>
  <código>313654</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de de proteção do sistema imunológico e para ter uma vida mais tranquila e saudável! Com 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco, a Trufa #SemCulpa Imune Creme de Avelã Crocante oferece ação antioxidante e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock _ LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-imune-ao-leite-com-creme-de-avela-crocante-11g-36-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313654/8c36dbd0-df49-4d88-aeec-5eecccd9c016</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313654/98d2b035-2178-44bd-8ec7-a6c030786468,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313654/f8face7f-1541-4661-84a7-c1ff1cd865e5</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-45>
<row-46>
  <título>Chocolate Ao Leite 18g | 24 unidades</título>
  <código>313694</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite livre de adição de açúcares, glúten, conservantes e soja. É simplesmente delicioso, nem parece que é sem açúcar e saudável! Com embalagem individual de 18g, é ideal para quando dá aquela vontade de comer um docinho delicioso durante o dia. Um chocolate gostoso, diet, com 33% cacau e saudável! Sem adição de açúcar Sem conservantes Sem soja Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-18g-24-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313694/3f3b8d3d-67d6-4228-9358-a6480d1a7c34</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313694/f82351a6-17f6-4cd0-9bfa-60a244750b74,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313694/8ce93539-0b11-41e6-901a-8c9609e58305</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-46>
<row-47>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 18g | 1 dose</título>
  <código>313590</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-18g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313590/773cefd0-3111-489a-a7b2-a853a8a02b8d</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313590/bd19b7f4-8431-4d28-8210-fc4be702906a,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313590/d649e010-0a27-427b-87f4-d72e6d91dada</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-47>
<row-48>
  <título>Chocolate Chock Ball TPM Alívio 40g (5 un.)</título>
  <código>313472</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Os chocolates Ball TPM Alívio são deliciosos drageados crocantes de cereal com cacau sem açúcar cobertos com chocolate Chock TPM Alívio, que é enriquecido em vitamina B6, zinco e magnésio para auxiliar na redução dos sintomas da TPM. Com embalagem abre-fecha, dá para abrir e comer sempre que tiver vontade! São 40g de alívio prático e saudável. É livre de açúcares, conservantes, soja e glúten.Sem açúcarSem glútenSem sojaEnriquecido com vitamina e mineraisPensado para o período da TPMSem conservantesEmbalagem abre-fecha para comer sempre que tiver vontadePrático para consumo.Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-chock-ball-tpm-alivio-40g-5-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313472/08cd8795-6103-401c-940e-baba424136fa</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313472/1b5e2260-68bb-4ddb-af49-a0d1f2e8340c,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313472/5a2b0b79-dfb4-4f44-9bac-a92bce29c4c6,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313472/ff3449ca-1873-4ab7-8e20-120589839dda</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-48>
<row-49>
  <título>Chocolate Ao Leite TPM Alívio 75g | 4 doses</título>
  <código>313718</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Criado para ser o aliado número 1 das mulheres durante a TPM, é chocolate ao leite de verdade, enriquecido com Vitamina B6, Zinco e Magnésio - vitaminas e minerais perfeitos para aliviar os sintomas do período pré-menstrual! A barra TPM Alívio de 75g é feita com Chocolate Ao Leite Chock 33% Cacau, e possui tamanho ideal para compartilhar e ir comendo aos pouquinhos sempre que bate aquela vontade de um docinho! Ela traz maior saciedade e reduz a vontade de comer doce. Sem açúcar Sem conservantes Sem soja Chocolate funcional Para compartilhar Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, MAGNÉSIO, ZINCO, VITAMINA B6, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-tpm-alivio-75g-4-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313718/4d3cc093-eeab-4a35-863d-0f26519d328d</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313718/eef513e7-0c81-41f6-a387-f9171eadb0c3,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313718/754d2ac3-82c3-4b84-8cb2-8ba27ffa9399</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-49>
<row-50>
  <título>Chocolate 42% Cacau Whey 18g | 24 doses</título>
  <código>313674</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Elaborado com ingredientes naturais e enriquecido com whey protein, é livre de açúcares, conservantes, soja e lactose. Chocolate Chock Whey é chocolate 42% Cacau e nem parece que é saudável! O pack de 12 barras com embalagem individual de 18g, é ideal para um snack proteico durante o dia, uma vez que cada porção possui 6,2g de proteína! Um chocolate gostoso, diet e saudável! · Sem adição de açúcar · Sem conservantes · Contém proteína concentrada · Chocolate funcional · Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, PROTEÍNA CONCENTRADA DO SORO DE LEITE*, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. (*) FORNECE QUANTIDADES NÃO SIGNIFICATIVAS DE AÇÚCARES."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-42-cacau-whey-18g-24-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313674/1a42cf40-6b91-4f67-af24-050d699fbcba</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313674/300a881d-3611-4e30-af9a-3357efca2ca7,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313674/91930965-3131-4283-93a9-da5534805e95</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-50>
<row-51>
  <título>Chocolate Ao Leite 18g | 24 unidades</título>
  <código>627f3af3</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite livre de adição de açúcares, glúten, conservantes e soja. É simplesmente delicioso, nem parece que é sem açúcar e saudável! Com embalagem individual de 18g, é ideal para quando dá aquela vontade de comer um docinho delicioso durante o dia. Um chocolate gostoso, diet, com 33% cacau e saudável! Sem adição de açúcar Sem conservantes Sem soja Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-18g-24-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313694/01d13c97-7c17-4cb1-921e-94e572fa9c99</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313694/4af1b0c1-e456-4ebe-ba19-2645cc007a81,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313694/df4eb2e3-146f-4079-bc0d-378b3fe04399</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-51>
<row-52>
  <título>Combo Vitamina D | 3 meses + Brinde Exclusivo</título>
  <código>b44ec5eb</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Mais de 1 bilhão de pessoas do mundo possuem carência de Vitamina D. Por ser uma vitamina tão importante para nós, solucionamos esse déficit do jeito mais gostoso e ainda com 25% de desconto! Garanta 3 meses de doses diárias de Vitamina D e ganhe um brinde exclusivo! Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor. Chock é sua dose diária de Vitamina D, cada Trufa #SemCulpa, que contém apenas 50kcal, ou Tablete 18g conta com 2000UI de Vitamina D. É simples assim, com um único Chock ao dia, você garante sua dose diária de Vitamina D, fortalecendo seus ossos e seu sistema imunológico do jeito mais gostoso, com um delicioso chocolate feito com ingredientes naturais e livre de adição de açúcar! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por porção · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES TRUFA #SEMCULPA VITAMINA D: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. LISTA DE INGREDIENTES TABLETE VITAMINA D: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. O COMBO VITAMINA D 3 MESES É COMPOSTO POR 36 TABLETES 18G, 36 TRUFAS #SEMCULPA E 3 TABLETES 75G."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/combo-vitamina-d-3-meses-brinde-exclusivo</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313554/19cfdedc-69be-4a33-8ce6-9e656fe2e402</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-52>
<row-53>
  <título>Chocolate Ao Leite TPM Alívio 75g | 16 doses</título>
  <código>313720</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Criado para ser o aliado número 1 das mulheres durante a TPM, é chocolate ao leite de verdade, enriquecido com Vitamina B6, Zinco e Magnésio - vitaminas e minerais perfeitos para aliviar os sintomas do período pré-menstrual! A barra TPM Alívio de 75g é feita com Chocolate Ao Leite Chock 33% Cacau, e possui tamanho ideal para compartilhar e ir comendo aos pouquinhos sempre que bate aquela vontade de um docinho! Ela traz maior saciedade e reduz a vontade de comer doce. Sem açúcar Sem conservantes Sem soja Chocolate funcional Para compartilhar Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, MAGNÉSIO, ZINCO, VITAMINA B6, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-tpm-alivio-75g-16-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313720/5f0d23a0-d064-41ea-a712-407cde0910ff</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313720/6ce81c90-c99d-47c0-8391-37dcb7be6e15,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313720/d554d036-0191-47c1-b390-dc0cb1e6f6ca</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-53>
<row-54>
  <título>Chocolate Ao Leite TPM Alívio 18g | 1 porção</título>
  <código>313710</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Criado para ser o aliado número 1 durante a TPM, é chocolate ao leite de alta qualidade com 33% de cacau e livre de açúcares! É enriquecido com Vitamina B6, Zinco e Magnésio - vitaminas e minerais perfeitos para aliviar os sintomas do período pré-menstrual! O TPM Alívio traz maior saciedade e reduz a vontade de comer doce. Chocolate Ao Leite Chock, diet, 33% cacau e feito somente com ingredientes naturais. Sem adição de açúcar Sem conservantes Sem soja Chocolate funcional Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, MAGNÉSIO, ZINCO, VITAMINA B6, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-tpm-alivio-18g-1-porcao</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313710/7124d873-e11c-48f7-8cb1-188d14b35a5b</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313710/77d3a8b2-8cfd-42e9-888b-a07e87ed6e80,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313710/d687c01d-39ee-47f0-9aa3-8dce1775ce2e</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-54>
<row-55>
  <título>Trufa #SemCulpa Hair Ao Leite com Creme de Avelã 11g | 12 un.</título>
  <código>313584</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis em uma única só trufa ao dia. Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. É a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora, no formato de Trufa #SemCulpa. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma caixa extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA E, VITAMINA C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, BIOTINA (VITAMINA B7), VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-hair-ao-leite-com-creme-de-avela-11g-12-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313584/018ab11f-0c56-496a-bc32-d0661f82743e</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313584/0c10edce-5a50-4049-b0e9-550929aeccf4</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-55>
<row-56>
  <título>Combo Vitamina D | 28 dias</título>
  <código>313566</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Mais de 1 bilhão de pessoas do mundo possuem carência de Vitamina D. Por ser uma vitamina tão importante para nós, solucionamos esse déficit do jeito mais gostoso, trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor. Chock é sua dose diária de Vitamina D, cada Trufa #SemCulpa, que contém apenas 50kcal, ou Tablete 18g conta com 2000UI de Vitamina D. É simples assim, com um único Chock ao dia, você garante sua dose diária de Vitamina D, fortalecendo seus ossos e seu sistema imunológico do jeito mais gostoso, com um delicioso chocolate feito com ingredientes naturais e livre de adição de açúcar! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por porção · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES TRUFA #SEMCULPA VITAMINA D: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. LISTA DE INGREDIENTES TABLETE VITAMINA D: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA. O COMBO VITAMINA D 28 DIAS É COMPOSTO POR 12 TABLETES 18G, 12 TRUFAS #SEMCULPA E 1 TABLETE 75G."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/combo-vitamina-d-28-dias</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313566/4d092c05-1a71-430d-bf36-e8ec92ac6012</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-56>
<row-57>
  <título>Chocolate Ao Leite 18g | 12 unidades</título>
  <código>313692</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite livre de adição de açúcares, glúten, conservantes e soja. É simplesmente delicioso, nem parece que é sem açúcar e saudável! Com embalagem individual de 18g, é ideal para quando dá aquela vontade de comer um docinho delicioso durante o dia. Um chocolate gostoso, diet, com 33% cacau e saudável! Sem adição de açúcar Sem conservantes Sem soja Prático para o consumo Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-18g-12-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313692/317c4a48-b748-439c-a0c2-af0345243f9d</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313692/aeaafda9-75bd-4e41-920c-0ef985eadf9a,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313692/eb2d8375-62f1-4c27-943d-5cb48d3aefa1</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-57>
<row-58>
  <título>Chocolate Branco Mousse de Maracujá Hair 18g | 12 doses</título>
  <código>313592</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua nova rotina de beleza começa com uma mordida de chocolate. Combinamos os benefícios do Ácido Pantotênico, Vitamina B6, Biotina, Vitamina B12, Vitamina C e Vitamina E - formulamos o mix ideal de nutrientes para fortalecer e manter cabelos, pele e unhas saudáveis. Feito com Chocolate Branco Chock e maracujá de verdade, esqueça os cremes e loções e opte pela mudança que vem de dentro, cada barrinha de 18g possui a combinação perfeita de nutrientes essenciais para que você possa se sentir bem por dentro e por fora. Este é um segredo de beleza que você precisa compartilhar, mas, por garantia, recomendamos que tenha sempre uma barrinha extra guardada! Biotina é um nutriente essencial para manter cabelos e unhas saudáveis Vitamina E ajuda a combater os radicais livres para manter uma pele radiante Vitamina B6 fundamental para oferecer força de cabelos e unhas, evitando que fiquem quebradiços Vitamina C ajuda na produção de colágeno para uma pele vibrante Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Brilhe por dentro e por fora com Chock, potencialize sua beleza. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, MARACUJÁ, VITAMINAS E E C, ÁCIDO PANTOTÊNICO, VITAMINA B6, B7 E B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-branco-mousse-de-maracuja-hair-18g-12-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313592/a1345bf2-60a4-440c-b8b0-1b3fe7354978</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313592/fd0fd25f-4f15-4cc5-b4b9-3aebb5557e61,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313592/d6709626-25ec-4c79-b713-973ac81719b8</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-58>
<row-59>
  <título>Chocolate Ao Leite com Amêndoa Vitaminas A-Z 18g | 36 un.</título>
  <código>313640</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com 16 ativos, entre vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável, o Chock #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune. Feito somente com ingredientes naturais, o chocolate ao leite Chock e amêndoa in natura é suficiente para fornecer sua dose diária de inúmeras vitaminas e minerais essenciais para a manutenção de uma vida mais saudável e para o fortalecimento do sistema imunológico! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AMÊNDOA, VITAMINAS (E, C, B3), ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO, VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-amendoa-vitaminas-az-18g-36-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313640/3b956be2-b5cd-4479-a690-9180ffb1c682</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-59>
<row-60>
  <título>Combo Hair | 28 dias</título>
  <código>313562</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>Combo Hair | 28 dias</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/combo-hair-28-dias</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313562/6ddfcf0a-9302-4eb1-b9d5-a93120431ee8</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-60>
<row-61>
  <título>Chocolate 70% Cacau 18g | 12 barras</título>
  <código>59b03706</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Feito a partir do puro cacau baiano, é vegano e possui somente ingredientes naturais em sua fórmula. Sua embalagem individual de 18g, é perfeita para ter aquele momento de prazer durante o dia, seja acompanhado de um cafezinho ou um vinho! Com sutis notas de baunilha que contrastam deliciosamente com o chocolate amargo 70% Cacau, é livre de açúcares, conservantes, soja ou lactose! · Sem açúcar · Sem soja · Sem lactose · Sem conservantes · Uma delícia em receitas! Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-70-cacau-18g-12-barras</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313504/045e8829-2e86-4c6b-a7de-73b9993d704f</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313504/0aa94efa-5e2c-4875-bfde-a78e929b2772,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313504/1b670421-813c-4144-9fc9-1ddc2706bf6f</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-61>
<row-62>
  <título>Chocolate Ao Leite 75g | 8 unidades</título>
  <código>313702</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite de verdade, só que livre de açúcares, glúten, conservantes e soja. Nem parece que é sem açúcar e saudável! Com 75g por unidade, é ideal para compartilhar com aquela pessoa que te faz bem quando dá vontade de comer um docinho durante o dia. Um chocolate ao leite delicioso, 33% cacau e saudável. Sem açúcar Sem conservantes Sem soja Para comer e compartilhar Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-75g-8-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313702/1f741b26-21f2-4e21-827b-1bffea06caf5</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313702/deb87896-c2c4-4562-84fd-9262af1521cc,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313702/80d0c30d-19c0-4985-8120-98a92305cb09</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-62>
<row-63>
  <título>Chocolate Branco Cookies & Cream Imune 18g | 12 doses</título>
  <código>313658</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A maneira mais deliciosa de aumentar a sua imunidade, o Chock Imune é enriquecido com três ativos essenciais para deixar seu sistema imunológico mais saudável e fortalecido! Cada barrinha de 18g de Chock Imune Cookies & Cream possui 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco - o chocolate ideal para manutenção do seu sistema imune. Livre de adição de açúcar, feito somente com ingredientes naturais, é Chocolate Branco Chock com pedaços de biscoito de chocolate! Uma porção é o suficiente para fornecer sua dose diária de proteção do sistema imunológico e para trazer uma vida mais tranquila e saudável! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, BISCOITO (FÉCULA DE MANDIOCA, FARINHA DE ARROZ, GORDURA DE PALMA, CACAU EM PÓ, BANANA, CACAU BLACK EM PÓ, AMIDO DE MANDIOCA, POLIDEXTROSE, AROMATIZANTE IDÊNTICO AO NATURAL, SAL, FERMENTO QUÍMICO BICARBONATO DE SÓDIO, EDULCORANTES MALTITOL E SUCRALOSE), VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL, AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-cookies-cream-imune-18g-12-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313658/5a048b78-f12b-4063-bac7-6155e61c6ee2</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313658/b5e49f4b-9b55-4ee5-9b03-ecef6c2f60b0,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313658/f212affc-f4d7-4cd6-bcc3-eedf737fd4b3</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-63>
<row-64>
  <título>Chocolate Ao Leite com Amêndoa Vitaminas A-Z 18g | 1 dose</título>
  <código>313634</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com 16 ativos, entre vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável, o Chock #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune. Feito somente com ingredientes naturais, o chocolate ao leite Chock e amêndoa in natura é suficiente para fornecer sua dose diária de inúmeras vitaminas e minerais essenciais para a manutenção de uma vida mais saudável e para o fortalecimento do sistema imunológico! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AMÊNDOA, VITAMINAS (E, C, B3), ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO, VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-amendoa-vitaminas-az-18g-1-dose</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313634/5be73b67-fdbf-4c9d-9e01-0a7c0412e474</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313634/88aadc31-097c-4a81-9d81-5ef4c3966e54,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313634/ec6e85b4-43e4-4db6-98fc-ddcda0d07f21</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-64>
<row-65>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitamina D Ao Leite com Creme de Avelã 11g | 12 doses</título>
  <código>313606</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"São 50kcal por trufa, 2000 UI de Vitamina D e muuuito sabor! A melhor forma de consumir suaa Vitamina D diária! Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma. As Trufas #SemCulpa Vitamina D são livres de adição de açúcar, feitas com ingredientes naturais, e 2000 UI de Vitamina D em um delicioso Chocolate Ao Leite Chock recheado com Creme de Avelã! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por trufa · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, CACAU, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitamina-d-ao-leite-com-creme-de-avela-11g-12-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313606/01884090-536b-41de-9ebd-a7bc8fe74bcd</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313606/9292f4e9-8b6b-4ead-b73e-5c6920f0bd8a,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313606/4076814c-0fc9-4503-8c4a-0c32a6b5c7d3</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-65>
<row-66>
  <título>Chocolate 70% Cacau 18g | 1 unidade</título>
  <código>313730</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Feito a partir do puro cacau baiano, é vegano e possui somente ingredientes naturais em sua fórmula. Sua embalagem individual de 18g, é perfeita para ter aquele momento de prazer durante o dia, seja acompanhado de um cafezinho ou um vinho! Com sutis notas de baunilha que contrastam deliciosamente com o chocolate amargo 70% Cacau, é livre de açúcares, conservantes, soja ou lactose! Sem açúcar Sem soja Sem lactose Sem conservantes Uma delícia em receitas! Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-70-cacau-18g-1-unidade</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313730/35b3c7fd-a9c5-4402-acd6-c01fcb72a3fc</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313730/8fd2a226-9e8f-4e76-be1e-4a0be80ce2e1,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313730/f2ef1bbf-213c-48ed-89a3-9d022454ca67</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-66>
<row-67>
  <título>10% OFF - Chocolate Ao Leite 75g (Caixa 4 un.)</título>
  <código>4889a1de</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"#maischockpormenos São 4 barras de Chocolate Chock Ao Leite 75g com 10% de desconto!Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite de verdade, só que livre de açúcares, glúten, conservantes e soja. Nem parece que é sem açúcar e saudável! É ideal para compartilhar com aquela pessoa que te faz bem quando dá vontade de comer um docinho durante o dia.Um chocolate ao leite delicioso, 33% cacau e saudável.- Sem açúcar- Sem glúten- Sem conservantes- Sem soja- Para comer e compartilharChock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/10-off-chocolate-ao-leite-75g-caixa-4-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/5108be1d-35df-4788-8622-d59de049a950</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/83e3f9ee-325f-4fc3-90a6-a467a2cf3049,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/88317aa2-a04e-4497-b3d7-ca70043dfec8,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313303/d7f7148c-abab-4314-933c-4ca8f636d1ad</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-67>
<row-68>
  <título>Chocolate Branco Cookies & Cream Imune 18g | 36 un.</título>
  <código>313662</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A maneira mais deliciosa de aumentar a sua imunidade, o Chock Imune é enriquecido com três ativos essenciais para deixar seu sistema imunológico mais saudável e fortalecido! Cada barrinha de 18g de Chock Imune Cookies & Cream possui 60mg de Vitamina C, 1000 UI de Vitamina D e 4mg de Zinco - o chocolate ideal para manutenção do seu sistema imune. Livre de adição de açúcar, feito somente com ingredientes naturais, é Chocolate Branco Chock com pedaços de biscoito de chocolate! Uma porção é o suficiente para fornecer sua dose diária de proteção do sistema imunológico e para trazer uma vida mais tranquila e saudável! Vitamina C fundamental para a imunidade, auxilia na proteção dos danos causados pelos radicais livres Vitamina D contribui para a saúde dos ossos e um sistema imune mais forte Zinco potencializa a resposta do sistema imunológico e presente em mais de 300 reações químicas do corpo humano Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Chocolate Branco funcional Chock é sua dose diária de saúde, bem-estar e de proteção para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, LEITE EM PÓ DESNATADO, BISCOITO (FÉCULA DE MANDIOCA, FARINHA DE ARROZ, GORDURA DE PALMA, CACAU EM PÓ, BANANA, CACAU BLACK EM PÓ, AMIDO DE MANDIOCA, POLIDEXTROSE, AROMATIZANTE IDÊNTICO AO NATURAL, SAL, FERMENTO QUÍMICO BICARBONATO DE SÓDIO, EDULCORANTES MALTITOL E SUCRALOSE), VITAMINA C, ZINCO, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL, AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-branco-cookies-cream-imune-18g-36-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313662/549f8583-e04b-4fc3-b3e3-983cd010a9d1</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-68>
<row-69>
  <título>Chocolate 70% Cacau 75g | 1 unidade</título>
  <código>313738</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Feito a partir do puro cacau baiano, é vegano e possui somente ingredientes naturais em sua fórmula. Sua embalagem de 75g é perfeita para ir comendo aos poucos e ter momentos de prazer durante o dia. Com sutis notas de baunilha que contrastam deliciosamente com o chocolate amargo 70% Cacau, é livre de açúcares, conservantes, soja, glúten ou lactose! Já pensou que delícia fazer uma sobremesa com Chocolate Chock 70% Cacau? Sem açúcar Sem soja Sem lactose Sem conservantes Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._LISTA DE INGREDIENTES: MASSA DE CACAU, MANTEIGA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://www.chock.com.br/produto/chocolate-70-cacau-75g-1-unidade</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313738/7d602e5e-aef8-4991-a553-91eb2a651d8c</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-69>
<row-70>
  <título>Chocolate Ao Leite com Avelã Vitamina D 18g | 12 un.</título>
  <código>313614</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Imunidade, ossos fortes e bom humor? Há uma razão pela qual a vitamina D é nosso único produto vitamínico de uma única letra - é uma potência! Estudos mostraram que mais de 1 bilhão de pessoas em todo o mundo são deficientes em Vitamina D. Trabalhamos com especialistas para formular um produto que tem o melhor dos dois mundos - uma dose potente de vitamina D3 com o melhor sabor. Seu Chock Vitamina D é Diet e feito só com ingredientes naturais, são 2000 UI de Vitamina D em uma deliciosa barra Chocolate Ao Leite Chock e Avelã in natura crocante. É a combinação da Vitamina D que seu corpo precisa com o chocolate livre de adição de açúcar que você ama! · Vitamina D é a vitamina mais eficaz para imunidade e ossos mais fortes. · Sem conservantes · Sem soja · Um boost de Vitamina D por porção · Livre de adição de açúcar Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, AVELÃ, VITAMINA D, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-com-avela-vitamina-d-18g-12-un</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313614/412a963e-ce5c-46b5-94a3-f03a51014b46</link da imagem>
  <link imagem adicional></link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-70>
<row-71>
  <título>Chocolate Ao Leite 75g | 1 unidade</título>
  <código>313698</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Com ingredientes naturais, é chocolate ao leite de verdade, só que livre de açúcares, glúten, conservantes e soja. Nem parece que é sem açúcar e saudável! Com 75g por unidade, é ideal para compartilhar com aquela pessoa que te faz bem quando dá vontade de comer um docinho durante o dia. Um chocolate ao leite delicioso, 33% cacau e saudável. Sem açúcar Sem conservantes Sem soja Para comer e compartilhar Chock faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock._ LISTA DE INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/chocolate-ao-leite-75g-1-unidade</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313698/a3a3d2d5-994d-4ac5-b026-1ccbd09e5701</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313698/c97b964d-c4da-4150-b44b-174798802b24,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313698/ec0a3cc9-7605-407f-8113-e15aa3871d35</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-71>
<row-72>
  <título>Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z Ao Leite com Creme de Avelã Crocante 11g | 36 doses</título>
  <código>313632</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"Sua dose diária de vitaminas e minerais essenciais para uma vida mais saudável! Com 16 ativos, a Trufa #SemCulpa Vitaminas A-Z oferece ação antioxidante, deixa seu dia muito mais cheio de energia e auxilia na manutenção do sistema imune - tudo isso com uma única trufa ao dia! Feita somente com ingredientes naturais, possui um delicioso recheio de Creme de Avelã Crocante com pedaços de avelã in natura, coberto com chocolate ao leite Chock livre de adição de açúcar. Você se mantém saudável e com um sistema imunológico mais forte, de forma única e deliciosa! Vitamina B aumenta a disposição de energia para suas tarefas diárias, além de manter a saúde do sistema nervoso, cabelo, pele e intestino Vitamina C + D contribui para um sistema imune mais forte Antioxidantes A, C + E ajudam a combater os radicais livres e permite um sistema imunológico mais saudável Livre de adição de açúcar Livre de conservantes Dose diária por trufa Trufa funcional Chock é sua dose diária de saúde e bem-estar, o multivitamínico mais delicioso e completo para você e sua família. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _LISTA INGREDIENTES: MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL, MASSA DE CACAU, GORDURA DE PALMA, PASTA DE AVELÃ, AVELÃ, CACAU, VITAMINAS E, C, B3, ÁCIDO PANTOTÊNICO, INOSITOL, VITAMINAS B6 E A, ÁCIDO FÓLICO, VITAMINA B1, MANGANÊS, IODO,VITAMINA D E B7, MOLIBDÊNIO, VITAMINA B12, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/trufa-semculpa-vitaminas-az-ao-leite-com-creme-de-avela-crocante-11g-36-doses</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313632/2a477a5f-4641-46d0-a42d-e7063469d648</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313632/8fff93bb-de5b-4585-864b-2ca7f260ce5e,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313632/43e4b4fa-e734-47ce-9822-f3b058424e46</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-72>
<row-73>
  <título>Drageados Ball Ao Leite 40g | 20 unidades</título>
  <código>d0f40c73</código>
  <cliques>0</cliques>
  <cliques não pagos>0</cliques não pagos>
  <estado>novo</estado>
  <disponibilidade>em estoque</disponibilidade>
  <Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>BR</Anúncios do Shopping - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>BR,BR</Listagens gratuitas - reprovada ou inválida>
  <Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>BR</Listagens gratuitas avançadas - reprovada ou inválida>
  <Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>BR</Remarketing dinâmico - reprovada ou inválida>
  <canal>On-line</canal>
  <país>BR</país>
  <idioma>pt</idioma>
  <descrição>"A linha Ball Ao Leite são deliciosos drageados crocantes de cereal e cacau sem açúcar e cobertos com Chocolate Chock Ao Leite, é diet e elaborado com cacau de alta qualidade e ingredientes naturais. É um snack prático e saudável, que pode ser consumido a qualquer hora do dia! É livre de açúcares, conservantes e soja! Sem açúcar Sem conservantes Contém proteína concentrada Prático para consumo. Chocolate que te faz bem. Tenha bons momentos saudáveis com Chock. _ LISTA DE INGREDIENTES:CHOCOLATE AO LEITE (MANTEIGA DE CACAU, LEITE EM PÓ INTEGRAL*, MASSA DE CACAU, EDULCORANTE MALTITOL, EMULSIFICANTE LECITINA DE GIRASSOL E AROMA NATURAL DE BAUNILHA), CEREAL (FARINHA DE ARROZ, CACAU EM PÓ, SAL E ANTIUMECTANTE CARBONATO DE CÁLCIO) E GOMA ACÁCIA."</descrição>
  <link>https://chock.com.br/produto/drageados-ball-ao-leite-40g-20-unidades</link>
  <link da imagem>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313708/acd2515e-a03d-4747-97f4-ff8b8ffad267</link da imagem>
  <link imagem adicional>https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313708/d4ca90d9-ad59-4ebb-8da6-cba23e8dcd66,https://unbox-customer-images-production.s3.amazonaws.com/kPx2ixXAauCgsmLKJ/products/313708/e76111b0-5e98-4786-8f42-93813511890a</link imagem adicional>
  <marca>chock</marca>
</row-73>